動物森友會 418大頭菜區 (求哩數卷一個人)

請不推文 有興趣既留code每次6個

只求哩數卷一張唔該晒

Sw 1353 6323 1534
有卷 唔該巴打

開島未

已加，求入
名：huixxxxx

感激巴打

我有好多卷
SW-1227-1142-6050

巴打開左島未

滿左？

已加左朋友既請入

會帶卷

O? 定0

巴打我見唔到你開左

#17之前既都加左朋友入島

SW-8383-3069-3027
會帶卷

有卷

很感謝，
可入？

418就收埋啦 仲要收卷
當呢度巴哈?

0986 2261 5122

4602 9821 4224求加

sw0987 5275 9587

mxxxx求加

SW 4774-5667-5198

Thanks !

求加

見唔到巴打開島

j 字頭求加

樓主玩到幾點
4點先有機係手

SW 1499 9481 9789會帶入場費
多謝巴打

4293-0912-9320

4364 0135 6042 thanks 巴打，準備好卷

6383-3032-6729 A字頭

十張卷求入

暫時剩係加到去#33

正呀喂

好麻煩你

成班懵撚418都肯俾里數

島主咩名

唔好咁

喂 唔好咁大聲啦

樓主加左我未呀？R字開頭

去fb開啦求你
唔係屌你但真係唔好帶壞呢到最後清泉既風氣好冇

求開

唔緊要！ 我排48
加左可唔可以通知我
電量有限

點都好多謝你開島！

唔一定要賺到盡, 大家有賺就ok

即刻無晒人講其他野

go go go

sw 5779-6568-4667 thx
我下午都得閒

搵唔到你個島呀
係咪閂左呀？
要等下一輪？

感謝安排，送上化石作為小小心意

多謝晒巴打

巴打乜色衫, 點俾你? 我驚俾錯人

巴打add到幾號？

搵到啦！入緊！

SW-3513-7744-0707

Thanks

Full哂人

SW 395373057018

7062-4218-4042
感謝巴打

依家應該入到 有幾個巴打走緊

求add 7525-2427-6503

4131-5861-9622 c字頭，會帶機票來 感謝🙏🏻

謝巴打, 我又可以再借錢了

巴打開到幾點?

等錢洗呀 要搬屋起橋

巴打 求ADD
SW 6371-5189-2418

去到#?

我開島比你入收卷定你開島我放低張卷

你黎放低ok呀感謝

巴打今晚開唔開？ 因為我開緊工入唔到

我會走多轉 thx

今晚我要留番自己fd場唔開啦如果你6點至7點ok都可以開一轉

好呀 射射巴打一陣game入面搵你

個島無左既

夜晚會唔會再開?返工玩唔到

6至7再開多轉 之後要好友島 sorry

巴打仲開緊？要打code定add friend?

SW-1300-7877-2902
Nat 麻煩晒🙏🏻

樓主係咪N字頭

咁我依家入唔入得 我接受左

有人斷左

7704 4390 2327

依家閂左？